我～

寄了張卡片🤣☺️💕💕💕

寄聖誕咭俾施永青

😒

卡片呀
唔係聖誕咭呀屌你老母